如果我得翻一隻眼，打開個陣仲會唔會見到你？

就黎頂唔順喇，好想放棄所有野
因為環境唔同左
呢排同女朋友散左
非帽 只可以話我地之間既愛
唔足以令我地走落去
好辛苦
夜晚好遲先訓得著
一早就扎醒
眼光光望住個天花板
以前出去可能仲會驚
驚翻唔到去
驚以後可能再見唔到佢
依家更加驚
當我出去 得翻一隻眼翻嚟
個隻淨低嘅眼打開都再見唔到佢了
係呢段香港都咁艱難既日子其實好唔想諗兒女私情
但係我腦海不停出現我同佢既每一個畫面
望住越黎越多手足比人拉 中彈 倒地
好唔想變得咁負面
但係好容易會諗 好驚我地會輸
每一日都想就咁跳落去
衝出馬路 跳軌
最後都係無膽去死 都唔想當成被自殺
寧願比狗一槍啪死算了
為手足們擋得一槍得一槍
咁起碼都死得有價值
咁多嘢加埋加埋
我真係頂唔順了 對不起

連係到出Post都無人理 都係算啦

加油 大把女 唔要港豬

頂住

屌那媽，頂硬上！手足，仲有我地啊

手足 唔好灰心我同你一樣 生於亂世之中 我地學識堅持 要為過身既手足付出

所有曾經一齊過嘅痕跡，都好似插緊落個心臟到咁，個心就快痛到要停頓了

當你捱過呢段時間，上天係會俾更加好既野你，到時就會出彩虹，人生經歷黎
利申，試過好多唔同既人生經歷

最慘係我已經睇唔到香港有彩虹

唔好放棄啊，我哋要一齊行過去，攰就唞一唞，夠就再行過！

好想死

巴打，我明吖我真係明分手既痛 ，但係捱過左就會無事，你睇下連登幾多人，大家都會支持你
利申：經歷過無數苦戀然後企得反起身